威院傳說：我地3個人做緊嘢，呀頭行埋黎講：你地4個人

我好驚

阿頭，你老花就去驗眼啦

講完唔知會唔會調去地牢搬大倉

問佢：計埋你

巴打係護士?

e&m?

如果有兄弟都係威記做，可以搵日去食早餐相認

笑死我